對於許多發佈健身內容的人來說，這意味著展示他們能做多少臥推，能跳多遠，或者他們的後空翻有多壯觀。使用TikTok打造完美訓練計劃|桑德拉·古鐵雷斯G.| 2020年9月17日|科普
幾天後，法國記錄了一天內新增10000例。《朱莉婭·貝魯茲（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解釋說，歐洲新的新冠新病毒-19病例激增
堅持使用iOS，從屏幕底部向上滑動並按住鼠標，查看您最近使用的應用程序瀏覽這些應用程序，或點擊其中一個直接跳到它。比現在更快地使用手機| David Nield | 2020年9月16日|科普
TikTok的專有算法被稱為“祕密醬汁”，這也是各公司抓住機會收購該應用在美國運營的原因之一。TikTok的巨大價值不僅僅在於它的算法（Adam Epstein，2020年9月15日）
火花隊擁有比任何其他球隊都多的能擊敗你的球員，他們的角色扮演者——像波戈-斯蒂克-跳投選手布里特尼·賽克斯（Brittney Sykes）和不老的賽蒙·奧古斯都（Seimone Augustus）——準確地知道在關鍵時刻需要什麼樣的發揮。在本週的WNBA季後賽中，要麼贏，要麼回家|霍華德·梅格達爾| 2020年9月15日|第五屆38
該系列包括和服披肩和手工編織的跳躍式工作服。為馬拉喀什放棄曼哈頓的攝影師|莉莎·福爾曼| 2015年1月6日|每日野獸
1984年8月，我來到了夏洛茨維爾的弗吉尼亞大學，渴望進入大學生活。30年前，我在一個UVA兄弟會被輪姦，沒有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
為什麼不以懸崖勒馬的方式結束比賽，下一個就直接跳回去？”《無怨無悔》：彼得·傑克遜告別中土世界|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸報
我想告訴一半和我一起工作的人跳下懸崖嗎？討厭時尚的熱門設計師：VK Nagrani以自己的方式獲勝| Tom Teodorczuk | 2014年12月1日| DAILY BEAST
她的新朋友們立即為她辯護，大聲叫店員退後《少女時代》：法國項目中的成年期|莫莉·漢農| 2014年11月25日|每日野獸》
我的腳步聲將使你的心跳動；我一看，你就會啞口無言一個小時。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
我們甚至還沒有看過這篇文章的評論；腳燈一躍而起，現在幕布升起。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
當另一邊沒有蘋果的時候，眯著眼睛很快就學會了跳繩。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
你知道，可憐的姑娘，她在沃倫的日子會非常無聊；她似乎並沒有向斯普尼亞恩發火，儘管斯普尼亞恩堅持住了。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
誠然，某個僱主無法擺脫這些限制，就像他無法跳出自己的皮膚一樣。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克